開始作病...

有d感冒同咳咳地

咳左成個幾月

睇下醫生好喎巴打